奧斯卡好似係支那踢得幾開心咁wo

狗咬狗

大大力省鳩支那狗
Between，藍衫32咁推人都只係黃

做乜無端端省人 但佢又無錯
紅衫23 號做乜, 想阻止球證俾紅牌對方? 但轉頭自己都紅埋

衰拍掌

係咪對面矛定乜鳩 其實做乜無啦啦省鳩人

想逼9害咱們英超冠軍

中國唔好學人搞踢波啦，返去打啲唔好接觸到身體嘅運動就算啦

這裏是廣州

省下人都唔得

他瘋了，一定是瘋了

得閒射下人
搞完事 訓一陣
幾休閒

溶合

但唔係講廣州話

搵錢多，搵啲野玩下

折射傳波姐

個23號做咩無啦啦食牌

左右開弓

2邊開晒波個球證仲係成碌木咁企喺到

做乜鳩